其實呢場運動大家係唔係當完左架啦？

區選完啦. 和聖誕你shop又做埋啦 大家係唔係想過埋個年先？
休息都休夠係唔係？
諗返起之前日日開花日子 大家出小一日休息大家都小自己人休乜撚野 宜家呢？
班狗見我地唔行動 宜家周街拉人宣示主權 繼續用佢地無恥權力去打壓我地
大家對唔對得住被補手足 同死去既人？？？
肯郁味.

光復香港 時代革命

推一下就算

推
加油

推

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

推 19號嘅天下制裁要人

其實區選完咗之後熱度真係低咗
同真勇武好多比人拉埋
仲要和理非仲未肯上前
唉

貼住d細文宣 keep住做野先

Push

推，停左香港人就會入集中營

佢地唔會上前

錯喇 佢哋變咗做fa
仲要係一放tg就走去安全地方搏上鏡
利申：見識過

唔係既 大把人都慢慢上左去前面

打卡撚

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

我驚係 到時再出黎大家奈左 無左當初個團火
知啦士氣好重要

和理非不嬲只會係和理非

諗下有咩和理非都可以做既活動好過啦

和你shop和你sing唔見哂

和理非 係可以做多啲

但係勇武 係唔係充分有效有用

都係個句 武力唔對等 勇黎係 俾黑狗咬

你私了藍絲 藍店又變 恐怖分子

黑狗繼續ot 加人工 打市民

反而 黃色經濟圈 呢啲 先真係影響到 中共同佢啲手下 起香港吸金 真正肉赤

推

黃色經濟圈有效過勇武啦